13歲就經歷啲咁恐怖既事

燒到咁肯定痛死。願小妹妹早日康復

其實難過中六合彩好多

隻腳molamola